<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Resources on alexherbo2</title>
    <link>https://alexherbo2.github.io/resources/</link>
    <description>Recent content in Resources on alexherbo2</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jul 2010 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alexherbo2.github.io/resources/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>D’où vient la mode ?</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/resources/xenius/la-mode/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/resources/xenius/la-mode/</guid>
      <description>X:enius – D’où vient la mode ?
Quelle est l’antithèse de la mode ? L’uniforme peut-être. La mode est censée souligner l’individualité, alors que l’uniforme est là pour la supprimer. Rien de plus opposé donc, en tout cas à première vue.
 L’individualité est un concept récent dans l’histoire du costume.
Au Moyen Âge, on portait l’habit correspondant à son ordre – à sa place dans la société. Les couleurs vives étaient l’apanage des nobles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les demi-vérités</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/resources/instinctive/demi-verites/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2007 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/resources/instinctive/demi-verites/</guid>
      <description>Informations  Author: Natacha Kerensikova Source: Instinctive – Les demi-vérités  Dans mon article précédent, le réveil n’a pas sonné, j’ai décrit ce que j’appelle une demi-vérité. Ceux qui me côtoient l’ont probablement déjà entendu, mais je ne sais pas si c’était bien clair.
Je fais une distinction entre un mensonge, où on dit volontairement quelque chose de faux, et une demi-vérité, où on dit quelque chose de complètement vrai, mais de façon à induire en erreur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qu’est-ce qu’apprendre ?</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/resources/perrenoud/apprendre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/resources/perrenoud/apprendre/</guid>
      <description>Informations  Author: Philippe Perrenoud Published: 2004-08 Source: Philippe Perrenoud – Qu’est-ce qu’apprendre ?  Qu’est-ce qu’apprendre ? Chacun n’est-il pas censé le savoir, puisque c’est l’expérience humaine la mieux partagée ? Les êtres humains ne peuvent survivre sans apprendre. Pourtant, rien n’est plus complexe, fragile, subjectif, imprévisible, incontrôlable que les processus d’apprentissage. Rien n’est moins aseptisé : source d’identité, de bonheur, de maîtrise, d’estime de soi, l’apprentissage peut aussi être source de souffrance, d’humiliation, d’aliénation.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
