<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Citations on alexherbo2</title>
    <link>https://alexherbo2.github.io/citations/</link>
    <description>Recent content in Citations on alexherbo2</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://alexherbo2.github.io/citations/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Citations</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/misc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/misc/</guid>
      <description>Raven’s Jig – Mon frère
 La Conscience ?
Elle n’empêche jamais de commettre un péché.
Elle empêche seulement d’en jouir en paix !
(Theodore Dreiser from http://fma-fr.com)
   La liberté consiste à faire tout ce que permet la longueur de la chaîne. (François Cavanna from http://fma-fr.com)
   We can’t undo the mistakes we’ve made. All we can do is try and find a way to make up for them.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descartes</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/descartes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/descartes/</guid>
      <description>Discours de la méthode Published: 1637  Même les histoires les plus fidèles, si elles ne changent ni n’augmentent la valeur des choses pour les rendre plus dignes d’être lues, au moins en omettent-elles presque toujours les plus basses et moins illustres circonstances, d’où vient que le reste ne paraît pas tel qu’il est.
   C’est difficile de grandir. Au départ, tout semble aller de soi. Mais, on finit toujours par ressembler à ceux qu’on a rejetés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Douglas Kennedy</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/douglas-kennedy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/douglas-kennedy/</guid>
      <description>In God’s Country: Travels in the Bible Belt Published: 1989 Translated: French  Le doute est une composante essentielle de la nature humaine. Les certitudes, ça me fait peur.
 The Big Picture Published: 1997 Translated: French  Au moment où j’avais signé les papiers de l’emprunt bancaire, je ne cessais de me répéter intérieurement que nous, les humains, sommes vraiment les architectes de notre propre geôle.
   Nous ne cessons de rêver d’une existence plus libre tout en nous enferrant de plus en plus dans les obligations, dans les pièges domestiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hunter × Hunter</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/hunter-x-hunter/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/hunter-x-hunter/</guid>
      <description>Informations  Author: Yoshihiro Togashi Studios: Madhouse Aired: 2011-10-02 → 2014-09-24  13ᵗʰ Hunter Chairman Election Arc Episode 148 FoxTamerMGO – The Ultimate Hunter × Hunter AMV
Position: 16:54 → 17:08  Ging Freecss: You should enjoy the littles detours… To the fullest. Because that’s where you’ll find the things… More important than what you want.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le dernier jour d’un condamné</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/victor-hugo/dernier-jour-condamne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/victor-hugo/dernier-jour-condamne/</guid>
      <description>Informations  Author: Victor Hugo Published: 1829  Chapitre 1 Condamné à mort !
Voilà cinq semaines que j’habite avec cette pensée, toujours seul avec elle, toujours glacé de sa présence, toujours courbé sous son poids !
Autrefois, car il me semble qu’il y a plutôt des années que des semaines, j’étais un homme comme un autre homme. Chaque jour, chaque heure, chaque minute avait son idée. Mon esprit, jeune et riche, était plein de fantaisies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maliki</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/maliki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/maliki/</guid>
      <description>Informations  Author: Souillon Publisher: Ankama Éditions Website: maliki.com  Tome 1 : Broie la vie en rose Published: 2007-10-04  La vie est parfois rose, mais peut aussi avoir un sale goût ; ce qui la rend finalement à peu près vivable.
   Non mais c’est vrai quoi ! Pourquoi j’irais me casser la tête à pondre des scénarios extravagants, alors que la vie réelle est déjà complètement improbable !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monogatari Series</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/monogatari-series/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/monogatari-series/</guid>
      <description>Informations  Studios: Shaft Source: Light novel  Bakemonogatari Aired: 2009-07-03 → 2010-06-25 Episode 8 Added: 2018-02-25 Bakemonogatari – Episode 8 – 07:04 → 07:13
Position: 07:04 → 07:13  Suruga Kanbaru: W-Will you save me?
Meme Oshino: I won’t save you. I’ll only lend you a hand. The only one who can save you is you yourself, young lady.
“People have to save themselves.”
 Episode 11 Added: 2018-02-25 Bakemonogatari – Episode 11 – 01:36 → 01:47</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Lord of the Rings</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/lotr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/lotr/</guid>
      <description>Informations  Author: J. R. R. Tolkien  The Fellowship of the Ring Published: 1954-07-29  Galadriel’s voice-over: The world is changed. Much that once was is lost, for none now live who remember it.
   Three Rings for the Elven-kings under the sky,
Seven for the Dwarf-lords in their halls of stone,
Nine for Mortal Men doomed to die,
One for the Dark Lord on his dark throne</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>YouTube Comments</title>
      <link>https://alexherbo2.github.io/citations/youtube/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alexherbo2.github.io/citations/youtube/</guid>
      <description>Une fille frappe un mec sans raison et se prend une droite en retour
 Lavemélinges E: Dans la pègre on apprend à punir sévèrement ceux qui te baisent. Et parfois c’est vraiment pénible de faire du mal à quelqu’un qu’on aimait. Mais sans ça les gens recommencent, les gens cèdent à la tentation de te doubler. Ils faut leur faire comprendre que ça n’est pas dans leur intérêt. Ici c’est la même chose, t’appelles ça se comporter en sauvage.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
